iPad Pro 10.5 用家討論區

原本14號到 早左一日
部Air 1可以Trade得

淘寶有Case同玻璃貼未
我見到有 但唔知係咪fit 10.5

玻璃貼 = 廢左防反光功能
利申:iphone都冇貼

依家有一種叫軟鋼化膜，唔係玻璃貼又可以提供好好既防爆功能

即係點

諗緊買唔買枝APPLE Pencil

水凝膜？

留名學野

lm

同你買既野一樣
由16到改到聽日到

明明WWDC完咗即買，但estimated Jun 14
可能因為刻咗字。女朋友要等多日

聽朝walk in

唔知有冇WALK IN呢

識買
但有冇SIM CARD好介紹

買左皮套有d後悔，早知買keyboard

我仲係Taobao睇緊

聽日到
屌 中左DHL

我用緊 iPad mini 2，都唔知換 9.7 定 10.5 好，而家入 mini 4 又好似好傻仔，又冇 mini 5

Mini 2 換左iPad 5 + iPad Pro 10.5
一部老母，一部自己

睇左10寸實物先知買10定12
walkin買
聽日有walkin未

我SF
SF係好定唔好

聽聞有

真係唔知10定12好.....
12又唔整窄D 條邊衝上13.....真係吹漲

Apple Store 好似上年開始有得貼mon貼

唔知iPad 有無呢？

如果有既話walkin買順便貼埋

SF 冇人喺屋企可以去舖自取
DHL 次次都係屋企冇人嘅時間先黎，自取要去長沙灣

ipad冇

DHL係會屈你冇人係屋企，扮送過

Clearance processing complete HONG KONG - HONG KONG 21:47
新ipad全面進場

rhino shield?
玻璃貼係防刮防指紋唔防爆
rihnoshield就相反

筆好似有用過keyboard

keyboard好貴

我都諗緊啊... 枝筆好似好好屌

有冇好用既款介紹

同問

前排出咗新iPad都有d後悔

香港幾時會有logitech slim combo

套

9.7用緊eggshell, 好薄好有手感
唔知10.5會唔會再出，佢iPhone7已經冇出

留名先
應該會買部10.5"'玩吓
舊年4月入咗9.7" pro wifi+cellular
Apple pencil就15年11月已經跟12.9"一齊買咗
有iPad pro嘅巴打必買

已經買定貼同套，部機聽日到
不過唔係自己用

Apple pencil 我反而覺得冇乜用咁,
支筆 又重過普通原子筆...

我都買左貼同套了

我覺得d玻璃貼好重

唔想要 Air Gap mon

留名

我諗緊買10.5定12.9
唔知今日會唔會有貨呢

All in 12.9

10.5

一陣去walk in買，應該會揀12.9

一定係大部啲爽啲
但12.9又好似太大部
又會成日拎出街
好難諗

人人要求唔同, 落去自己試下先知
不過依家10.5同12.9 size 距離近左咁多
apple 好似想自己打死12.9 咁

我就係睇佢重量...
10.5比上一代重左
12.9比上一代輕左

其實差2.4吋差好遠吓，即係ipad mini(7.9)同iPhone 7plus(5.5)嘅差距，會唔會覺得iPad mini同iPhone 7 plus個screen size差少少？

諗緊買10.5定12.9

有冇人想賣4G ipad (Air/Mini3以上)

wwdc 用ipad 玩果隻打仗game 叫咩名?
可以down未?

120hz mon係咪真係好正

我都諗緊10.5定12.9，想大mon但又怕拎出街太笨重

拎出街10.5啦

好正，所有animation都變得好smooth，好似打call of duty由30fps去到60fps一樣

iPad 到了

我有部Air 128GB Cellular 想放 要？

有部pro 9.7" rose gold 32gb wifi + cellular
Full pack新淨

我有部Mini 4 4G岩唔岩？

打左去幾間凶宅，百記問都仲未有貨？
有冇巴打知佢地幾時返貨？

點解唔去士多買

air2 16gb wifi 有冇人要

有士多都唔去，想我笑?(想我嬲變奏版)

鋼化膜你老母 難聽過粗口

16 gb

我反而想問pencil用家，貼唔貼既分別大唔大

一hi邊就爆仲好意思叫鋼化膜

點樣減250?

點解一定要去士多買呢？
我去其他買又有信用卡優惠又可以分期，士多咩優惠都無，我睇唔到點解一定要去士多買

又冇14日換

會員？

Apple store用EPP+gift card大法都唔止250

啱啱試10.5好似冇9.7甘好揸手甘 畫面唔覺太大分別

Aos機係有得換

Education -100
iPad Air 2 64GB -1200

有無巴打開左箱?

有無check過有咩問題?

唔係要收25%拆封費?

去士多買即場開機check到有問題可以換，其他地方買冇得換架

綠精靈係咁sell我買care+, 我話考慮下先
其實值唔值？

iPad Pro 9.7 同 10.5 個smart cover 係咪通用？

值

冇用

買care好過買底殼+mon貼

一出買左 但其實一般

唔同大細喎

你想問9.7 trade到幾多？
我問過精靈佢話應該trade到$2000到

岩walk in 買左
大家貼左保護未？

其實隻機size係咪岩用9.7 啲套

唔啱 10.5 闊少少

Ipad出面咁快做到分期？

咁要好小心咁玩

有無舊Pro + Pencil用家有裸跑經驗?
係唔係順好多，同挨左幾耐先整花?

iPad好撚值

我iPhone7買左，不過包左八達通套同潛意識唔會太粗用，仲未整花整爆

Employee Purchase Program

睇埋跟機個頭，終於係跟12W頭
上年9.7係跟10W屌佢老味

用緊

今朝收到用埋黎睇波

已經係收貨前準備好淘寶套，即用
今晚番去睇下有冇靚mon貼

應該跟29w果隻啦 賣咁貴都唔跟

套同貼仲係上面集運倉
睇黎要裸跑幾日

我驚淘寶個啲size唔岩

巴打試完可唔可以share link?

用緊10.5+keyboard 回貼， 正

我覺得keyboard正啲，上網超有notebook feel。支筆如果唔係繪圖基本無用

Me too

上星期五訂，本來話16號送貨，
結果今日收貨。

殻已備，反而想知邊到有mon貼買

最on9 係買Smart Cover
我買完Care, 就裸跑

係咪坑返個case 祼跑，花曬，最后一年換新？

佢個home button係咪同iphone7一樣

Smart Cover 要黎企都ok

好似要加3舊水

iPad mini 2 16GB Wi-Fi 仲 trade 到幾多

唔係部機要企我都唔買，有時放枱打機舒服好多

后你老母

【倍思 新ipad保护套2017款10.5苹果9.7英寸平板电脑壳a1822新款pro】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥WHYUZDDMXLp￥后打开👉手机淘宝👈

Fit size

500左右

想問依家邊到會買到10.5$7貼同套 ？深水埗會唔會有

機已買 但無貼唔敢用

有冇巴打試過抗藍光貼

啲色會唔會變左

仲等緊dhl 送件

SF萬歲
冇貼用緊，聽日去買貼。。
日本料大陸製
$298

10.5 真係好順滑

298買貼

不如加6百幾care plus玩祼機啦

係沙田試完部10.5吋 配埋枝筆正到
知有貨仲要咁岩有黑色256GB 隨即帶咗部返屋企

真係 hands on 玩 12.9 係爽好多 個 speaker 勁一倍都唔至 唔係大家都4 speaker 咁簡單

12.9 勁過10.5 好多？

Yes , 頭先係一間冇客仔既 New Vision 試新 10.5 同 12.9
果到好靜 試左開 ITUNES D TRAILER 片...2部都開到最大聲
10.5 根本輸哂....

你要咁大聲打飛機用?

Av

今日試左 兩部機 speaker都好大分別

左ipad右青龍

同問呀

施主，唔好用貼啦，完全浪費左個Mon
一張貼搞到no air gap同防反光coating 冇晒意義，不如買部平d既new ipad 好過

有塵換機, 會唔會換返新機比我

好似而家連機都唔比換

有冇moon貼用到Apple pen

真係太明顯 如果用黎睇AV 真係不得了
12寸 明顯係環迴效果高好多
而且無論bass 定中高音都正好多
鐘意羅黎片 10.5 真係唔好諗

祼機玩到個mon花哂 有careplus 可以無條件換?

careplus將來放二手都方便啲

屌 部ipad收唔到airdrop既file

好似兩年內可以兩次3百幾蚊換全新機，入水跌爆都換得

大聲真係好重要架

網上大把youtube / 睇片網唔夠聲
以前用air 1 猝爆個大聲掣都聽得好辛苦
10.5 一定進步左
但12.9 果隻真心夠用又好聽

已買 120fps有種流暢度 唔知點形容好 好似順咗 但手上部iphone6s又唔算疾 不過好似掃得冇咁輕柔咁 但又比iphone更似絲般順滑 死啦 好似幫m巾賣廣告咁
總之上網之類打直掃一掃 好似漉落多少少咁

咁688真係好抵屌喎
屌早知上年部9.7都買啦，冇事冇幹都可以幾舊水換過個殻

第一代12.9"用家表示十分認同

召喚chok人巴打 點睇
Btw 用iphone6s 同10.5比感覺唔到分別（可能mon細） 係同9.7先會有好大分別 好似條片咁

普通睇片上網 枝筆可以慳番

都唔係嘅，有筆值嘅話買嚟玩下都好。

咁搞，又唔知點揀。分別只係個size 同thin邊柜
我係mini4 上，怕一上到12.9 太大部

不過12.9 仲係太重1.5磅
如果佢可以去到1.2磅就好，
不過PIP睇片然後一路連登真係好爽

唔買 冇錢
budget去晒switch game

想問 Ipad pro 9.7 128GB 4G 連 apple care plus 可以 trade 到幾錢?

用邊隻moon貼可以用筆

隻隻都得，只要唔係畫畫
moon貼越薄越好，太厚會影響感應

如果要畫畫就唔好貼mon貼？

我淘寶揾緊

你帶去打仗咩？MON貼

我怕用apple pen用得耐會磨蝕部機既moon
因為moon浸coating用得多點都會磨蝕

我自己對用既物件有感情
唔中意用到殘就拎去換，所以想keep得好好睇睇

冇乜所謂，各人有各人用法同喜好
至於Mon貼，我建議用返膠

想問下知唔知walk-in買到未呢? Lunch time 想去 apple store 睇睇
Thanks!

Walk in不嬲都有wo

買完有冇得追加番

有
60內買番都得

apm 唔知有冇貨？

我用電話send落ipad，佢話已傳送，但ipad搵極都搵唔到send完嗰d野。

Reboot 就得

其實如果我自己用好耐唔打算trade，花左都唔緊要

依加啲所謂靚貼幾舊水買塊玻璃貼，用半年左右都係花，花左又要換，計返條數都係到，其實原mon又無咁易花。

其實我計過條數，apple care plus都唔係話好抵，如果兩年內換一次成本其實都要千幾（688+3XX），普通apple care都係千幾蚊。如果唔跌壞普通apple care就省返688。一般ipad咁大部又唔係成日拎出黎用好少跌壞，而且入水更加少。加3XX換新聽落抵，不過兩年後Ipad pro都出到第四代，到時Ipad pro 2二手市場個價應該2千幾，全新個價都唔會貴好多，所以唔會有得賺。

Thanks 轉頭去睇睇先

呢部野冇乜挑剔，係未有3D touch ...

成日都有人講個芒唔易花
但我當年部air買左半個月街都未出過已經花左一吋
仲要喺豐澤買貨都無得退

打電話問下咪得

iPhon7+ 裸跑左咁耐都未花

琴日去買仲有貨
唔算多人買
而家應該仲有

屌，收1930 好撚心急去買

個鏡頭咁突，唔知易唔易花

咪係咯 從來ipad 好少無貨，無咪打多兩間問

咯你老母

咯都唔比
好惡咯

頭先去廣東道睇過
好多人買10.5"

不過唔同iPhone，多人買都係用家唔係炒家，應該有個譜
我反而覺得衣家咁撚多色咁多SSD size咁多SKU，總會有d款無咁d，尤其係512GB灰

個app問題 update完變左iphone嘅放大版

應該係256GB Space Grey Wifi最大機會無貨
上AOS 訂全部16號送貨。除咗10.5 space grey 256 wifi

今晚去rock in 有貨就買10.5 256 wifi space grey
無貨就買512算

就係驚呢樣野

外殼花少少都唔緊要

個moon花就成世
一用部機就見到

其實正常人 除非家傳之寶用法
花係好正常...呢啲嘢用1-2年就換啦

都係果句 咁怕花 就唔好用 買嚟擺係屋企得閒摸2下J下算

乜色都有，大把貨。

想trade 9.7吋去邊度trade好

Apple Store

同自己無病無痛叫人唔好買醫療保險一樣道理

睇你對自己使用情況有幾多信心，但意外就...

淘寶app update咗之後係冇咗landscape mode，好垃圾

咁低價

有冇巴打試下battery life點

好似未support到

屌 連Apple Pencil都賣哂

書局

唔撚係呀嗎，邊間?

一早係aos訂埋

用到whatsapp既咩？？弓

頭先係上水New Vision買咗apple pencil
佢收埋咗 要問佢先拎出黎

我都想知，而家個d 第3方apps好窒

10.5" Teardown已出
基本上係將舊12.9"既涵縮水，而唔係放大9.7"

已入手256GB金
買埋smartcover同apple care, 支筆冇貨

用緊web版

This Pro gets a 3.77 V, 8134 mAh, 30.8 Wh battery—a slight downsize from the 38.8 Wh battery found in the 12.9", but an upgrade from the 27.91 Wh battery in the 9.7".

睇唔到。試左

剛剛入手10.5 256gb 白色
個mon好撚正呀

再睇返手上部iphone 7plus
屌 掃mon好似lag lag地 無咁滑

開心使用中

平放好怕鏡頭花 凸咁多

D電應該好好多

用完返唔到轉頭
突然覺得7plus 好垃圾

咁大鑊 用緊iPhone 7 plus

我都入咗啊 用完會覺得ip7個mon好慢
好興奮呀

入左10.5手既你地 快啲升iOS 11啦
非一般既超凡享受

等public beta出左先上

幾好呀，增加部pad既使用率

有冇人remote過win10？
用梗iPad air好慢
想入pro

升左？ 用後感？

有冇notifications

有冇人用畫筆會成日斷線

原來要差電

俾你地講到好想入
對上一部已經係iPad 2

Buy la!!

Air 2想衝12.9 wifi
但64定256好
差$800

梗係256

昨天還機，等刷第二次首抽

點解?

鴛鴦色

IPAD 版唔會好LAG咩
我down過幾個都好唔順

10.5 可以64
12.9 咁大睇片, 256 爽好多

whatsapp 賤種黎
facebook 就搞咁多野, whatsapp 就watch app又無, ipad app又無

想問下有買smart keyboard 又用kaikeyboard同gboard 嘅巴絲打
Smart keyboard 用呢個打字選唔選到字? Thanks

仲用乜鬼whatsapp..
用tg或者apple message啦..

想問埋
買Apple care好定買case同mon貼抵？

有冇巴打係iPad air 2 升級？
值唔值得升？
部機係正嘅 但multitask 有少少lag 啦已經

心動中

我自己冇買Apple care
但有case

網頁版又係改到on99

用EPP，關gift card 咩事？求教

同問gift card大法

BTW，我個EPP買smart keyboard同pencil無平
其實係咪間間公司既EPP有唔同折

有冇用家remote過

試玩過
個mon真係順過air 2 好多
但平時air 2 只係上網 睇下片 Facebook
暫時吸引唔到我去換

咪好似msn 轉whatsapp咁轉..
之前有幾個朋友轉咗TG,咁我同幾個朋友都轉TG
之後身邊啲朋友都開始轉TG
都係一個傳一個

是日笑話

之前未有ipad，但琴日去士多睇完實機忍唔到手買左
個mon真係超級順

傳到全香港都用話我知

個個都想搭順風車
咁實無嘢做得好架喎

仲有無巴打知希慎仲有無pencil
諗諗下都係買埋佢玩下

Air1 升上去真係勁爽
個120Hz要親身用過先明

想要大，但又想要窄邊 有無意見啊

可以打去問

根本pro就一定要買埋枝筆

行過瘋賊玩一陣部 10.5 就好想買，有冇巴打知邊間買最多回贈之類？瘋賊做匪國銀行減 $150

有冇繪開圖巴打同專業繪圖筆比較？

準備買， 諗緊wifi 定wifi+4G
買4G係咪要出都張電話卡？
用iPhone share hotspot又夠唔夠日常用？

其實唔用4g都得
平時用hotspot都夠做
你有多張卡咪買4g
唔係我情願你比多幾舊買大容量好過

我終於諗到借口比自己了，
之前仲緊新ipad同10.5買邊部好，
今日諗到我就黎生日，一於買部256 10.5玫瑰金比自己，哈哈哈，
雖然我覺得暫時都係用黎睇漫畫多。

4G，一打開部機就用得，唔使左駁右駁，又唔使驚電話無電，又唔使驚電話無電而帶多個尿袋出街，又唔使驚電話爆data

總之無後悔過

響store用procreate玩左半個鐘
因為120Hz左所以明顯順過舊pro
如果同Cintiq比較，性能可能已經超越左，不過仲係行iOS行app
我自己仲用緊Intuos Pro，慣左眼望mon同畫板分開，咁setup既敏銳度、壓感、反應都仲係最高，當然無得畫響mon不過最平

結論：純illustration iPad Pro好高Cintiq，要行desktop app汎用準蠅就用番Intuos

突發

出現了

但買唔到

價錢呢屌

130 usd

岩岩落tst 士多， 冇哂Apple pencil, 機都冇買到

我覺得原本個kb真係差在快捷鍵
如果有埋個啲function key就完美
係，係無咁好㩒，但係相對算好薄

Logitech呢個都好似幾好，但感覺有少少厚

睇漫畫都要120Hz?

有燈又全包圍好難薄wo
佢就係要同apple 唔同先有賣點
想輕就apple, 想多功同包圍就logi

人地有錢
你冇
仲唔trade舊機

啱啱入手10.5 256GB
好多歌／相要由iCloud download番落黎
Wi-Fi唔夠快
要插lan線先得

有冇wmv player介紹

nplayer
vlc

10.5吋機
配9.7個keyboard

kb賣左佢la 換新

買塊12.9 keyboard 以後放屋企用啦

我會買kb
不過係等我放到成套9.7之後嘅事

肥花應該都放到半價

10.5 窄邊好靚呀

真係靚咗好多 好似當年超粗邊iPad轉窄邊咁

用完10.5
望番9.7真係不了

個mon真係好正

10.5好似仲用到免費Office

希望唔好改
如果用唔到就唔換了

第一代ipad air (冇touch id)
trade到幾多 想換10.5

我有預感你會換

我用唔到wo 。得view版

岩岩去左wilson 完，掃一下真係嚇親

所以用緊9.7冇咩事都唔好走去試10.5/12.9

喂唔撚係掛

我仲要用緊Air 1 而家覺得Apple store好危險

用唔到work咁我扣左分 得50%會買

word*

但我得
仲要啱啱update完個app都仲得

依個真，個120hz mon毒性猛烈，一掃即中招

佢個policy係細過10.1吋 陣間佢再update 唔比用我咪企左係度

你個backup係9.7所以暫時可以用(好似係)

我覺得個毒性拍得住由non-retina轉retina果下

我部10.5係重新set過

good news，but每個月都畀緊錢嘅我表示好嫉妒

我用緊air2,都只係會睇片，睇漫畫，上網，佢個支筆我唔會有機會用，真係好猶疑到底買唔買10.5

係咪架 create到新word?

係
之前部9.7因爲裝左太多無謂嘢
啲setting又搞亂哂
所以部10.5索性當新機裝過哂啲app
Office我裝到用到
Edit/create都冇問題
今朝有新update我以為係m$準備要收10.5檔
點知update完又唔係
我都唔知點解

我已經中左，窄mon係第一個吸引因素，第二係4gb RAM,第三掃下部機真係比air 2順(雖然係假像,其實速度一樣)

ok 加翻分

iPad 個word俾我免費用我都怕啦

係Mac 機用word改野係windows睇返都係移位既屌

仲叫我用iPad 改word
可能係我整既note 有bug/太復雜啦

iPad 俾我頂盡睇document

雖然我有買office 365

Ipad版其實只係有好過冇
好過用其他

咁12.9都可以edit/create?

係唔係姐係，只要由有裝office既舊pad backup度restore去10.5就可以照用?

subscribe office365先可以

M$講法係10.1或以上就要俾錢（舊年出9.7果時講
所以9.7得
12.9唔得
但唔知點解我10.5又得（唔係9.7restore過去）
我估有冇可能係9.7果時activate過
M$認得我個account
所以10.5照可以用

應該當你試用

個mon真係痴撚線

今日入手左iPad pro 10.5 + Smart Keyboard,
用Kaiboard 打速成係咪用唔到？

Smart keyboard淨係可以用原生keyboard

估唔到Apple只要出呢招就搞得掂我地

頂，好唔習慣

studio a 或者dg 果d 鋪有冇10.5 膠既保護照賣？

啱啱先見到你個reply..
頭先已經比咗1248...返到屋企試咗
係唔得嘅, 拆返去 掉咗入櫃桶..
咁就跌左千幾銀...

鬼叫我淨係識廣東話輸入法..

iphone 7plus真心廢，個mon都跟唔到隻手指
本身我ipad係屋企用多,宜家會帶岀街做主力機

各位用咩case🙇🏻🙇🏻

求其買個cheap case用住先

係呀，有得一個月免費試用，
你係咪 試用緊？

M$突登留一手。

搵唔到cheap case wo
間鋪問返我轉頭咩叫10.5吋

Apple store?

我上淘寶上星期已經淘咗
機都未有得賣已經收到個case
59人仔仲送玻璃貼

上淘寶search ipad pro 10.5 一對顏色果個就係

between 孔位準，好fit
唯一唔好處係有點厚

12.9" 金開心使用中

最後都係忍唔到手買左部256gb wifi版

估唔到佢向呢方面既硬件推進....上年True tone display,今年120Hz，佢玩串d其實根本唔使換粒U

有冇發覺包裝盒封面wallpaper,同本身部機出黎係上下掉轉

今日忍唔住

IPAD 邊隻WHATSAPP 有通知？

想問下依家APPLE PENCIL 可唔可以拉最低果行APP 出黎？ 同埋拉上面個通知出黎？

因為以前要用手指先拉到

考慮緊iPad Pro 10.5"定二手9.7"
本身一直等緊新mini，但一直唔更新
如果iPad Pro 10.5"冇完整版MS Office for iPad，真係唔駛再考慮，入部二手iPad Pro算

(btw，有冇巴打放iPad Pro 9.7" cellular？)

10.5要買一定是256gb, 64gb根本玩自己

免費版office只有有限功能
完整版始終都要訂office 365
不過我覺得iPad用office係玩鳩自己
如果真係要用黎做功課嘅話都係正正經經買部laptop好
去apple store試下iPad office你會明

我個部pro 10.5 office要收月費

我諗住放 ipad 9.7" cellular 黑色 128gb, 有 apple care+ 大約仲有一年左右，岩唔岩?

即買apple care+

之前 功課都用pro9.7 office做

點忍到

幾錢?
依家先知lihkg冇pm

巴打，留telegram 吧

入哂啲歌之後部機得番咁多位

高用量

我都有iPad pro cellular 放
9.7"
32gb
Wifi + cellular
Rose gold
跟原裝smart cover and case (淺疢色）
Tg

個個都放9.7

想問下喇叭夠唔夠聲 10.5
想等停完出去買返部

賤賣🤦🏻‍♂️

個人覺得ok

你要幾大聲

如果放唔出嘅話
我俾老豆老母算
放左佢地部air 1

巴打有無興趣放個keyboard

你幾錢收? 尋晚係Studio A買 有單

可以edit

有subscribe 365

有得買啦？

巴打建議你睇下實物先決定
我之前pre order咗都退貨.
真係好撚厚.. 仲厚過我部2016 15" macbook pro

點會唔夠

喺apple store見到個包裝已經唔想買

telegram: i_am_1M

剛剛收到第二部10.5，總是感覺Home掣那一邊的螢幕有問題(暗、黃??)，第一部也是類似的情況........

關咀true tune 未

咗

關了

月 好撚大雨 愈睇post愈衝動

10.5用到Office

其實我應該唔洗入咁多歌（萬五首歌邊聽得完
不過難得有機入得哂我啲歌就入住先
遲啲應該會剷左部分

舊電點 用得快唔快

好彩巴打提一提

有冇人有痴mon貼
成日覺得apple pencil會刮花個mon

咩事，咁快花

好明顯係跌

比錢用Apple music啦
可以sync 晒自己既歌上去iCloud music, 又快又慳位

已經用緊iTunes match
到部機入爆嘅時候我會unload左啲純儲但冇聽嘅歌
需要時先down番

依家開始入片

本身條銀邊都好鬼易花

條銀邊就算用套
四條邊冇包果一邊都會無端端花

其實條邊無用，點解唔用番ipad5個隻

當年iPhone 5/5s呢條銀邊J死人
依家SE冇左呢條邊都俾人話

有無人要case
琴日買咗個硬beasus case 覺得唔岩自己洗所以想放
有興趣可tg Xenus2255
半價放

啱啱比較完用唔到免費Office嘅巴打張cap圖
發覺我部10.5個office係用放大左嘅9.7 UI
而巴打果個望落細粒啲，似乎係10.5嘅UI

對比圖
請留意個頂

有冇巴打知點連mouse用

個問題由初代iPad嘅時候已經有人問，答案係無

知唔知邊度有膠moon貼？
問左幾間都係得玻璃

點解好似好少人會考慮買12.9咁既

星際有膠貼

我就係去星際問，佢話得玻璃

喂唔得wo 真係用唔到word

有有巴打想放9.7 128 4G 開個價黎
tg hkjai

我見到1樓個間有張幾十蚊既

咁youtube個d片點解有

Jb

jb有冇壞處

你而家都J唔到

apple覺得用keyboard都可以暢順咁用到excel呢d 工作？
淨係個上下左右鍵去？

其實唔得
Word純打字用Keyboard
或者PowerPoint純粹移下圖用touch都還好
Excel啲cell移來移去／改formula冇trackpad/mouse真係慘過食屎

買就一定買架啦，話晒由iPad 2開始投訴嘅嘢終於改咗五點都買部支持下，⼀但係仲係1516緊買邊一部12.9吋太大太重，但係10.9吋又冇12.9畫板嗰種爽快感

畫野12.9啦

用唔用到smart keyboard 架？

太重

兩部買哂

大部
我嗰部1代前年年尾買
只係拎過一次出街俾阿仔玩

我都係睇片同上連登多
屋企用睇片+連登, 又清又順過MBA

最後係灣仔貼左張同之前9.7同款既，$98

如果apple出部好似iPad 2017級數嘅平價12.9
買俾老豆老母喺屋企睇片都可以考慮下嘅

AppleCare+如果包花mon，咁係咪mon貼都可以費事貼
用Pencil有d驚貼左會無咁順

mon花都包既咩

包兩次人為，只要唔係爛到部機消失左都整
聽精靈講有care+就每次$348, 冇就$3488

有冇人買 4G版？

你地用咩Plan

家已敗
512 space gray wifi, pencil, AC+
精靈話花撚晒同電少過80%都可以換
6舊幾水抵保，可以裸跑亂用

10.5會唔會係近年最多連登仔買嘅機

荷包重創

痛快

有少少想換走部macbook 直入iPad , 出面d連鎖受唔受macbook trade in

iPad 5果期都好多

基爾禾個大佬「機已買」

同iPad 5既post一樣好多人買

原本諗住睇下Demo 機，點知最後真係俾錢買

用緊果部得32GB，好快就唔夠用

唔怪得Tim Cock話今年嘅iPad會每人excited
如果佢年尾整多部mini 5........

呢度嘅巴打好似無論本身有冇iPad/用緊咩年份嘅iPad
掃完10.5個mon都出事

我都中招買左

Demo=魔咒

蘋果真係高招 連用緊近代機既人都會中伏

岩岩買左10.5 64GB WIFI
心大心細左勁耐買咩版...

想買4G版又唔捨得

大家會唔會買smart keyboard,實際用途大唔大？因為想好似部notebook咁用

兩個問題：
1. 想當notebook用，買12.9大芒會好啲
2. 呢部係一部硬件好正、幾多功能嘅iPad，但加埋keyboard都無法令佢變成notebook

利申：用緊10.5，有買kb開心使用中

始終唔係行mac os, 想要notebook, 買返MacBook 啦

差咁多又長用就買

我唔得wo 要我買365

條片話10.5 smart kb磁力大到支Apple pencil可以癡上去係咪真

apple唔會比ipad少少威脅到mac book架啦(唔jb的話)

尋日去Apple Store買咗部2nd gen iPad Pro 12.9，返到屋企同部1st gen 12.9比較，未感覺到個畫面流暢度有好大分別。我只係試咗scrolling，請問係咪要搵D有快速移動畫面嘅video睇先感受到？

會唔會係12.9 本身已經4GB ram呀
我9.7轉10.5係士多試果陣兩部拍埋掃app icon同開multi-task左右掃已經兩個世界
9.7係窒住咁掃，會想即刻掉左部9.7

12.9冇10.5咁爽 雖然都快左好多

好撚危險

中招買左10.5

如果想當半部電腦用 (睇notes,覆Email, seminar jot下notes), 同埋想用duet當多個mon用, 係咪12.9好啲啲

除左size有冇咩大分別?

巴打你個tg 搵唔到?
i_am_1m

老灣認同 玩完6s demi 咪轉陣用6s

出埋iOS 11仲多人買
iOS 11先係絕招中既絕招
超必中既超必

會唔會ios11 收返10.5 ipad pro 皮

12.9 同買左部電腦係一樣

iOS 11出嘅時候
啲人係apple store見到demo有dock可能會以為真係出左touch版mac

有冇人覺得充電有d慢 想知如果我用MacBook 個87w 火，牛會唔會充爆粒電

個插口位一樣咩？

買條USB-C to lightning cable

iPad個mon睇落無iphone咁白，一有白色畫面就有少少偏黃，係咪唔正常？

用左true tone?

成個大埔
一個case都揾唔到

乜setting都無轉呀

咁味岩囉， default 係開左 true tone,我都7左一次

其實true tone跟番你環境光源轉white point先係啱既approach，如果你用黃燈咁其他device係偏藍

點降開youtube 見唔到個search bar?

利申 ipad pro 10.5 升左ios 11

我都係
用第二個app算

話時話個smart keyboard速成仍然冇關聯字

原本係有關鍵字
我仲以為smart keyboard真係無關鍵字

一直都冇

最後由air 2升左12.9
不得了

大家用開咩牌子case
以前用開19街邊野痴笠笠
有冇好野平靚正推介

我都想知可唔可以用87w充

用29W 啦屌
Macbook Pro 果d一定唔得

奇怪一問白貓係唔係冇frame rate限制 好似特別順咁

認真問.

大家平時部iPad 有咩用？ 主要用途黎做咩?
好想買黎試 但無藉口去買... 去store 玩過 掃黎掃去 無咩感覺

睇片 我有iMac/iPhone Apple TV 起電視睇
YouTube 部電視又有YouTube app
文書 起公司部電腦做晒
覆email 電話都做到

睇多次Steve jobs introduced 第一代iPad

其實AppleCare +包咗咩野？

我今日走去試左一陣, ipad 5同ipad10.5擺一齊, 我睇得出掃mon係有分別,尤其禁兩下home, 左掃右掃, 部10.5真係順到, 部ipad5見住佢窒下窒下,我唔知真係120hz mon ge對比效果定係唔夠ram或者其他。
我由4月分諗住買ipad5, 睇到而家10.5都出埋, 我自己計過數對我黎講ipad5同10.5個差價係值得上ge。
我暫時諗到都係用黎睇下漫畫/片, 做一d平時電話都做到ge野, 始終電話mon細, 用ipad做係爽d, 但我自己又心諗, 呢d ipad5都做到啦, 個心好1516, 話晒部10.5 成5k幾6k, 都幾肉赤

IFAN 都好有米
掃幾下就比5千

Ipad Apple care 原來咁貴架

上網睇AV係咪 iPad Pro 4GB好過iPad 好多

買12.9吋iPad 我不如買notebook 好過

又係呢個理論
macbook air可唔可以拆開用先
mba 個mon 幾多pixel?
咁一係你買win機最有性價比

我以為有添

緊係唔好，有機會叫你去sf門市
我次次中sf都係門巿攞 ^_^

上網我見有鋪trade iPad Air 2 trade 到成$1700

9月發佈會可能有

到時....

Everybody I have a big news.
This is a 3D Touch IPad （啪啪啪啪掌）

咁細個芒睇4K
睇高清都做唔到啦

我想等iOS 11 正式出先決定換唔換

iPad 有無限plan 咩

其實係一打開部機就用得個種爽快感問題，無限plan對我無乜用，我iphone + ipad每個月加埋都有成8Gb非常夠用。

我都係用IPHONE嗰家庭Plan嘅Sim咭
加埋10GB夠用

咁又唔係ge，本身ipad5哥期都已經想買，諗左咁耐，而10.5又真係值ge，如果有米就晨早比左錢了。

講真想玩盡 IOS 11既話都係買pro 好d

我見YouTube 用iPad pro 9.7 示範IOS11 既片 都唔係話行得好順， 佢multi tasking 應該好大食， 點都係買4GB ram 機穩陣

咁我部Air 1都係時候退役

手頭上有Air 1, iPad 5, Pro 9.7同Pro 10.5
Air 1玩iOS 10已經好勉強

開個safari 網址欄下面d書籤都lag到仆街

咁我手頭上部舊ipad pro 12.9吋都係ios11 report好啲

雖然都係4g ram，不過一陣升左ios11無回頭就大獲

岩岩搵到解決到用youtube app 搵唔到search bar 問題

用開Youtube app 升左上IOS 11既巴打可以試下入其中一個channel, 滑落底 再滑返上最頂，個search bar就會出返黎

頭先大膽將10.5入面個office剷哂（本身唔知點解用到，冇join 365
再裝番依然用到
但個UI肯定係9.7拉大出黎
有冇巴打個UI都係咁？

有冇人諗住買$1000 果個原廠皮套？

每次都要？

唔kill app 唔洗次次整

好過無LA，THX

有幾多巴打有買埋果枝筆？
大用途？

唔畫畫唔寫嘢可以唔買

睇av效果點？

有無人買左celluar 版？

正

女優潮吹部ipad moon都識噴水

我中左招買左，有少少後悔，仲要之前有部air 2用緊，如果係睇片同漫畫，ipad 2017已經夠做，冇必要上pro 10.5，除非你要用支筆畫圖。

Air 1 iOS 9.3.3 Jb好順 唔再升

係因為真係好撚癲 睇完返唔到轉頭

120+窄邊呢個combo好撚癲

部air2已經唔想再用 明明部野係唔lag

頭先買咗了

部iphone 7plus好lag

所以唔敢買iPad
約2次Upgrade OS 到，部Pad開始慢 同 Lag
iPhone 亦一樣。

但Mac機 我2012年買 家下仲好順唔lag 想佢壞都未壞.

有無咁誇張呀....又未至於係決定性因素去換

就係好誇張

我又唔係好同意，如果佢個spec同9.7完全一樣，淨係個芒唔同左，我又未必會買
觀點與角度

其實係幾樣嘢：
1. 120Hz
2. 窄邊
3. 4GB+已知iOS 11會有嘅功能

12.9 ipad pro有無窄到邊？就咁睇唔多覺

冇
但上代12.9唔似9.7有true tone
所以個mon嘅進步比10.5更大

播片好咗 之前有啲 10bits 片卒之播到

認真一問 有無薄同透明嘅硬case 推薦

上youtube 睇完, 分唔到8同10bit個分別

等air jacket

個日行街
Pro 10.5 d配件仲係勁少...

知唔知邊間可以做分期？
豐澤要中銀同恆生
百老匯就無

請問要買邊樣野先可以直接由iphone 過野落ipad

好明顯佢係講緊個過場畫面好lag 同iPad pro 120Hz比

大埔直情一個配件都冇
頭先忍唔住 是但上淘寶屌住個case先

我睇動畫係會睇得出

大廣間淘寶店話今個禮拜入貨

我等緊moshi出versacover

百老匯衛訊apple store都冇
係得誠哥咁好架咋

豐澤有冇keyboard 同pensil架

有

觀塘廣場幾間已經有淘寶既基本套
我買左隻變形金剛頂住先，遲d先慢慢物色一隻可以擺筆既商務look皮套

黎幫親我啦。。分期都係跟apple 價冇收多

係買iPad Pro先係限依2間？
之前曾經心郁郁想入iPad Pro 9.7"
問過豐澤佢地冇講要咩卡

今日去買12.9
想問點分係咪gen2
諗住去豐澤買
盒係咪有寫

6xx careplus 有幾貴

你當衛信死㗎

衛訊ipad係冇分期wor

好似冇寫
但個盒面都唔同啦

掃下Mon 咪知

d 品質有無咁差呀，上次個mon入面有塵退左，今次黎呢部有光控

Lightning to SD card adopter 係咪最好買返原廠

我個mon 下面都有黃黃地
但係咪已經冇得換機

有冇諗住買六合彩

趕住出廠，係咁上下
利申，我個部乜事都冇

一陣買，其實得好少唔留意都見唔到

你地買完ipad pro 既怕唔怕下一代又會變全螢幕
好似iphone 8 咁

利申：9.7 pro 轉上10.5

就算轉都係年半後嘅事
到時先算

自己之前部9.7 pro 真係唔覺用左咁耐，感覺同air 2 冇分別好sad

買乜鳩都驚咩，買就買，唔買咪等佢出投射螢幕先買囉 屌

買左第一日已經花撚左個mon
但係貼mon貼又冇左防反光個功能
大家會唔會貼mon貼

買左apple care就無所謂，不過我自己都有貼

我裸跑左幾日都無事，已經成日用pencil捽，你用咩野整花?

真係唔知咩整花
我都有用pencil但都冇花
係無啦啦多左條痕

我都諗緊貼唔貼玻璃貼好

我部9.7用筆畫左成年都冇畫花個mon
但竟然俾個smart keyboard銀左條痕

你地會買smart cover 定leather sleeve????

點銀法

唔知點摺番埋個keyboard嘅時候
個keyboard摺埋厚果邊銀左落個moon一嘢

我有用套,頭先都發現背面花左一條痕
好彩有買applecare,用接近2年先加錢換

仆街了 頭先手痕行咗入Apple Store玩新Pro，個mon順到

再望望自己部iPhone 7 plus，個mon咁嘅

準備好銀包未

快點全線iproducts 轉做120Hz mon 啦，見到Pro 10.5，macbook , iPhone 顯得好lag

發覺iPad pro + pencil仲方便我做野，輕度執下相咁
諗緊賣唔賣走部Macbook Pro 2016買12.9做主力機

我買左10.5
我諗住賣左部2015 mbp
然後買新surface pro
全力tablet mode
macOS對我用途仲少過windows

我就係覺得我嘅需求跟本唔洗部Macbook Pro咁勁，而家好似浪費咗部機咁 平時上網睇片多

不如賣咗佢買iPad Pro, 仲有錢落返袋

我都係surface pro+pc+iPad pro 好撚爽

我買MacBook Pro本來係貪佢同Apple嘢整合度夠高
但除左整合度高之外好似真係冇咩做到
同埋mbp我都嫌佢重拎唔到出街
所以先諗surface pro

今次換左我真係唔換 佢120Hz同4GB ram都有排玩

胃訊貼埋咪比佢貼

講左有魔咒架啦

其實我覺得下部只會係hea up
換粒u
個鏡頭同mon又靚少少
頂多轉埋usb c就收工
好似6s轉7咁
所以冇咩擔心

我而家拎住部Macbook Pro 15" 旅行
因為有執相需求所以帶佢，如果入手Pro 12.9 + pencil就可以唔帶MBP了

開始係咁說服自己買iPad Pro

可能又有新野好吸引又換

呢句說話我們我每次買機前都同老婆講一次😂😂

你地有無買埋AppleCare+?

買埋

準備銀包啦

買完10.5 買埋smart keyboard,但背面無case好唔放心，有無case推介，主要係想配合埋smart keyboard既！

你己經中啦

見到個 post 好想買齊機筆 keyboard
btw 仲未番到香港
btw 已經有 iPad mini 2 surface pro 4

有冇人用ipad pro執下相咁
知唔知lightroom係ipad執係咩好唔方便
同埋有有得用preset
免費版lightroom比人閹左幾多？

免費無得執RAW
不過可以執JPEG / 部iPad影去camera roll既相
其實純講adjustments係有desktop版好幾成，不過organization嗰d function當然無
佢係預人subscribe去CC，desktop版同mobile一齊用，所以著墨響cloud sync個catalogue嗰d野，你用得著其實係抵的

9.7 pro 係咪冇必要上 10.5

唔用筆可以等下ge

早兩日買左部iPad pro 10.5
主要都會想拎黎畫下畫
但仲未買筆 因為枝Apple Pencil 都幾重下
畫得耐左可能隻手都會幾痠痛
唔知有冇其他觸控筆推介？
Wacom Intuos creative stylus 2好似幾好咁
呢枝筆除左畫圖之外係咪可以當普通觸控筆咁用？
有冇巴絲分享下

呢兩支野一樣重喎

屌，去撚完見到咁smmoth都心思思想換，但air2有排都未收皮

想問咩app 配sd card read野入野正

我都好想換

想問下10.5嘅殼同mon貼，係街多唔多見有得買???

如果D配件仲唔係好齊都係等多個月算

淘寶啦，大把

其實基本既Warranty 包咩？
好似壞咩都要加錢成部換

淘寶都唔係好多
黎黎去去都係個幾隻

我想淘個19軟膠底套
有留條邊俾我裝smart keyboard
淘寶賣$79人仔

上網google左少少資料
Wacom Intuos creative stylus 2可以換筆頭又有快捷鍵 外型上Wacom 又完勝 即係其實冇咩理由買Apple Pencil wo

價錢呢？ 同埋有冇好似apple pencil 咁有壓力感應？

胃信10.5玻璃貼幾錢張？

iPad好似係靠塊pad本身做壓感，姐係支筆只要連到iOS就可以(好似要俾license)

冇

所以我唔中意支筆
仲有拉下通知列都唔可以用筆

要記熟哂邊d 功能筆, 邊d 用手指

40

買果陣加

剛用完部ipad pro present, 好撚爽

no, 靠支筆

見過用小畫家present 未

買10.5 唔買筆有冇問題?

各位巴打
睇書用邊個size 既iPad 好？

睇你點用架姐

價錢方面Wacom仲平過Apple Pencil差唔多200蚊
感壓就兩邊都2048
如果冇咩係Apple Pencil 先做到既話我諗似乎Wacom好過Apple Pencil 始終Wacom響繪圖硬件方面都係市場領導

今日入手ipad pro 10.5連keyboard +pencil
有無巴打有寫筆記好用既apps 介紹？

同問，不過我想要啲apps係方便一面睇pdf一邊make remake. 雖然Adobe reader都有呢個功能，但不太好用。有無其他好推介？

notability

部MacBook air 用左5年幾，本來考慮緊MacBook pro...但見iOS11 d功能好接近一部電腦....

已經冇乜用自己部Laptop / 堅持用返laptop既各位，覺得ipad有咩可以/唔可以取代到laptop？

長遠黎講,如果function一樣，想直接用iPad pro取代MacBook

需要用既功能：
同時睇email+睇PDF+寫report，執相（RAW，想要advanced d既執相功能），打機，有時會畫下野

keyboard 可以唔買 但筆我諗要

咩型號 ？

我冇買 冇問題

Ios11 dp2終於收左我個office檔
要俾錢

唉shit

尋晚仲用緊
一up完就收檔
但係咪即係話apple段code有bug
Miss左部分10.5嘅serial number

翻新定全新機

如果剛有touch id個version呢？

有無巴打買左logitech隻slim combo？ 見到佢有得裝埋支筆，就好想買...之後放走埋個smart keyboard佢

我先唔信你

SP4 問心好冇用？
想買4 / 5

我都想買
但真係好貴

屌你老母beta 2 keyboard 無左shift 掣轉英文功能？？？

我想問10.5有咩背殼可以用到smart keyboard

我係apple loyal user
但已經好少好少需要用電腦...部mac 成年冇開過
所以諗住買新既話就買sp旁下身 心情好矛盾

想有一個蘋果用家客觀講下長期使用後既用後感

又唔係好貴wor
你買ipp 加埋筆, pencil
其實差唔多

SP 工作係Ok的

睇嚟都係等正式版先升

Smart keyboard有無得退ga？ 定係要自己放

冇咗退貨好耐喇
AOS都仲可以蝕少少退

Apple store 好似得番非apple 既野可fully refund

beta 1 都仲可以wo
beta 2無左=.=
要caplock 英文, 又caplock返中文

大家覺得smart keyboard點？見到logitech slim combo就想放棄smart keyboard

有無人個鍵盤每次連接都出左更新，但禁落去無反應

幾好打

官網無再賣ipad pro 9.7 ?

第一代我買哂2個鍵盤
我最後揀logi，退左apple
當然如果你好介意重就唔好了

我而家用緊pro9.7 iOS10 都係用caplock轉中文英文打字
點樣用shift掣轉到

用緊smart keyboard

都係 但千奇唔好鳩痕走去玩10.5 一玩你就中招

我直接啪咗部air2比老豆 理直氣壯咁買

未有過iPad 買邊部好 10.5定新iPad 加唔加smart keyboard ？

呢一兩個月有好多老豆老母無端端會多左部iPad玩

去store試下咪知

完全一樣情況
部mac依家除左rip碟之外已經變左廢物
想趁仲有價有市賣左佢換sp

「哎呀 冇ipad用添」

但我老竇部touch id第一代仲好新淨

咁我部2010 又賣唔到
估唔到我都有背棄apple既一日

唔知g
ios 9果時無, ios 10已經全部都有, ios11 beta 1都有, beta 2無左

logitech keyboard, 但個software應該一樣, 更新方法都一樣

Ios10 我按shift掣無反應

建議你去store試下
印象中smart keyboard完全一樣既
我自己logitech就100%有

iphone宜家上lihkg 對眼好累 好多殘影

對眼又進化咗

使用習慣變左
冇辦法

呢句真，真係幾重同厚
我買左12.9， 裝完成部MacBook pro 咁重
衰啲講句你去apple 買個試下，唔啱用就退左佢
利申：準備退，換Smart Keyboard

最近幾個因為做野有部sp4經常跟身
工作用係唔錯，起碼要用嘅software都ok
不過sleep/wake成日有鑊氣
一係wake up tablet/desktop mode成日亂
一係wake up後 wifi斷咗駁唔番同一個SSID

其實支筆有乜機會會用，我覺得keyboard 反而用得多啲

本身都係諗住買keyboard，支筆有閒錢先買，不過依加有閒錢又覺得支筆對我無乜用，仲要成日缺貨，所以都係唔買啦。

個keyboard真心正，平時當cover一啲都唔厚，打字手感又唔錯，同用mon打字完全兩種世界，要我打幾耐都得。

ipad 2017就無謂上，個mon差左同部機厚左。

我覺得平板佢未必玩全屏，可能下部會有3d touch，呢款新尺寸起碼都玩三年，下年個部應該只會有小更新。

我都係，個keyboard好似好方便，不過好貴冇買
依家有啲後悔
利申9.7諗緊會唔會換機

X2

9.7就唔好買kb喇（搵到二手平另計）
Apple已經放棄左呢個size

不過好神奇地
10.5明明唔係大9.7好多
但個kb堅係好打左好多
如果會買10.5又有打字需要
10.5 kb 就值得入手

宜家買Pro係唔係得豐澤有得分期？

想換10.5，但部9.7買左半年都冇

賣左佢又係得賤價，點算

我賣個9.7 kb俾你
儲夠一套

都唔用kb

其實如果都係拎黎上下網，睇下youtube煲下劇
係咪new ipad都夠用

你買二手ipad air 都夠用

屎忽痕去apple store掃左幾下個mon㩒左幾下已經心思思想換
但平時用iPad 都係睇下片 notes上下網咁冇需要換

剛search左，係ipad air 2 (2014)

唔該晒
我考慮下先... 唔知sp5改善左未

今日都賣咗部macbook pro, 三年機原來仲有四千幾
跌咗5成都冇

咁正 唔知我部Macbook Pro 15" 2016頂配賣到幾錢呢

爸打 你個部咩ver

我上星期賣左macbook pro $7500

係我用8千蚊買返黎嘅二手機，半年平左500

你地搞到我都想賣mbp換surface pro

2014 retina 8gb ram 128gb ssd
果陣仲要back to school買平完仲送gift card

同我個部一樣
我都想放 apple care仲有3個月
期間差唔多全部零件都換過哂

我始終都唔想用Windows 賣Macbook Pro 應該都係換iPad Pro

全部零件換過晒，其實可以要求換全新機了

即係點？

即係你已錯過左好機會

我係一時壞logic board
一時壞mon

壞幾次後直接搵經理要求換全新機啦

太遲了
諗緊賣左佢 換大啲storage 同多啲ram

換到再賣，價錢好D,因為肯換都係換新款的

thx

我諗住行「一tablet、一電腦」路線
所以tablet有iPad之後
電腦就想要windows
其實仲諗緊要2in1定傳統摺得果款

2in1

iOS11終於可以快熄啲app

iPad Version

師兄用緊 iOS 11 開發第二版本?
多唔多 bug 呀

yes, 唔太多bug，係得啲唔影響使用既古怪bug

如果你唔熟 我建議你等pb好過

仲搵緊套套
有冇咩好推介

本身心思思
頭先食完飯入左去掃兩掃

番到去就唔小心訂左
屌

出事架嘛

喺衛訊淨買10.5 mon貼都係$40？

點快法

上面有gif
以前要逐個逐個襟

大家有冇啲好用嘅iPad app推薦

睇片又好 咩都好

明明琴日仲好堅定同自己講唔會買

我好堅定咁同自己講唔好買唔好亂使錢

結果出咗部大金128

大金128？

有聲

12.9吋

128gb 您買左上一代12.9？

128GB

係咪傷心到潛左水

Cut單保平安

幾錢清死貨

重點係apple網除左翻新機store之外邊度有一代買

其實果位巴打嘅 樣是咪代表佢知自己個處境嘅

屌自膠 256先啱

屌你

嚇撚死

買咗10.5
有冇巴打想收9.7?

幾錢呀巴打？

請Tg
Thanks

嘅然我部10.5個免費office皮爾修
咁索性真係subscribe個365玩下
Macbook/ipad/iPhone m都有得用

想問下細鋪果啲365平官網咁多
有冇伏？

咩細鋪先

果堆
平官網差唔多四成

有iPad Mimi 2, sp 4, mbpr 加 iMac 諗緊買唔買好

Me

真係唔知apple用咩準則

想買10.5
如果有巴打想收9.7 ?
telegram:

係microsoft 既準則黎

我知
但有啲10.5用到
有啲10.5用唔到

買10.5裝完restore舊backup / 未未入app上網 / 未開app連MS ser，好多可能

我個case係
新買10.5 (iOS10)> 新裝office > 有上網，用到 > 有新版app update > 用到 > DP1 > 用到 > DP2 > 用唔到
所以真係好複雜

Anyway
有咩最平嘅方法入手365個人版

搵大學雞借佢地ac用

yes

邊到有case買

留意左好幾日
都係心思思想買10.5 256GB
想問下黎家Walk in apple 係咪無現貨
一定要預訂?
我見上網訂要7月頭先有貨

我用smart keyboard
上淘寶淘左兩個透明底套
自己𠝹番條透俾個smart keyboard

入Apple store玩過幾次，決定賣咗部Macbook Pro就入手12.9 + pencil

點解呀 mbpr 做野唔係方便啲？

開始懷疑好多人買MacBook其實係為左用蘋果嘅電腦
但頂唔順air個粒粒mon
結果硬上mbp retina
但其實生活/工作上用唔上mbp

依家有iPad pro做到大部分mbp都做到嘅嘢
大家就可以放棄部MacBook

我做野Macbook訓覺娛樂iPad
冇衝突

我用左mbp兩年
發覺我愈黎愈有呢個傾向
同埋會想用番windows多啲

不過iPad Pro + kb + 筆真係做滿足到我9成嘅需求
剩低果一成唔洗用到mbp咁勁

之前冇用開pad
想問吓你地對上果部用左幾耐

iPad Pro 9.7
一年多啲

只要唔好摸新機
2-3年一定冇問題

所以我都唔敢摸12.9嗰部
由得部一代終老算
回樓樓上
對上部9.7用咗1年多啲

我為左呢部10.5
變賣哂屋企啲唔要啲電子產品
發誓以後唔亂咁買嘢

接近代代換，暫時未換10.5

我iPad air用左3年半

岩岩一買10.5，真係爭好遠

買左10.5之後開始冷落部macbook pro 15 2016

咁浪費

我平時部mbpr 15" 2016頂配係上網睇片多，最多都係輕度執相 + 求其剪下Gopro片

試用過iPad Pro, 其實已經可以滿足哂我日常所需，甚至更方便，電池又持久，咁不如賣走Macbook Pro 換iPad Pro, 仲有錢袋返

執相你係Ipad用邊個app?
Lightroom一定要開creative cloud先可以執Raw
唔想月月比錢

我買Macbook Pro 2016之前已經想全面平板化 但唔想用Surface

嗰時iPad Pro又只係一部放大版iPad，自己本身已經有iPad Air 1，先買Macbook Pro

而家ios 11就係我想要嘅野，所以部Macbook Pro 賣得

依家邊度買最平？
暫時識人可以有10% discount

我本身Macbook仲用緊creative cloud, 轉去iPad應該會用Affinity Photo，睇落d功能都幾完善

我等而家部MacBook pro 2015 退休後
就會轉iMac + iPad Pro

有friend 係apple 做, 15%. 我都係經fd 買. 64GB 賣 $4240

diu

而家係按實求其一個交叉？

問題係 ipad 既365 同電腦有冇得揮

ipad 3 升去 10.5 ipad pro 真係好正！！

個speakers 同 mon

btw 有咩app 係用apple pencil 去記notes or 畫pdf好？

其實4g 版你地覺得有冇用？
值唔值得俾多一千蚊仲要開個data plan

好糾結買10.5定12.9好

睇你係咪經常戶外長用

如果間唔中搭巴士先用, 其實ios 8之後果個handoff hotspot 已經唔洗拎部iphone出黎都連到ipad

有大買大啦

仲以為剩係用到年幾
原來係你地手痕

有魔力，落Apple store掃兩掃已經乖乖俾錢

基本野齊，同埋可以iCloud sync俾iPhone Mac幾方便
要上堂開會級既functions就Notability

可哈可以叫你班fd幫埋我買
Tg我詳談

係ARS買，返到屋企先見到mon有入塵，係咪要硬食

可以換

襯依家冇咩翻新機快d換啦

依家係咪間間apple store walkin都有貨

如果想edit PDF 呢？

同埋有冇ig app推介

Cellular 版可去csl買淨機 平d

ipad pro full gear唔會比mb輕
利申用緊10.5

我之前都係咁用多，但發現ipad 一息之後好似好快就會斷咗個hotspot

買64 定 256gb好......

256啦

係,
但已經方便過以前or an機好多
所以多數坐巴士用, 成程車連續咁玩

如果做野戶外經常用就4g

512

想由9.7換10.5/12.9
想問你地換完有冇話覺得變化好大？同埋抵唔抵換

多唔多人買12.9

我換10.5
始終都係ipad 黎但爽好多囉，感覺future proof

但係好大問題係我拎部ipad 條邊太窄，成日誤touch 個mon

咁其實聽落係mini/9.7" backup>restore去10.5就有機會用得返m$office?!

Mon 貼同套各位點選？想問apple原裝保護套襟唔襟用？

Smart Cover 分普通同皮革兩種，各位點選

買左啡皮，好正

成6舊，想知襟唔襟用

仆街 而家睇番部7 plus真係好lag咁

我用kb冇得選擇
如果kb都出皮就正

蘋果嘅陰毛

有無咁誇張？

同感🙄

我用得最多係ipad creative cloud 要用埋電腦先抵

係真

小弟岩岩入手10.5。
想請問下大家有冇貼mon 貼同cover?

有乜app係必裝的？

謝謝

想問下12.9' 128gb trade到幾多錢
好心動 而家呢部拎出街用好唔方便 10.5啱啱好

PDF expert annotate pdf一流

有冇巴打知個鏡頭直徑係咪同iPhone 6S plus 一樣？我想買張鏡頭貼

我今日都買左機
Cover 走唔甩 一定買架喇
mon睇自己平時用機用成點
因為用左cover 都唔會點花mon法

真係

普通定皮革？

係邊頭買？

如果會用筆係咪唔貼mon 貼會好d?

cpu dasher x check 下有無中降頻

10.5 帶唔到去開工

7月6 先到

我用普通

 Store
我9.7果時已經有用貼 又唔覺有影響

OneNote先係皇道

無錯。。同埋要sense 到hotspot點都要著一著芒，我唔知你地係咪咁

Smart Keyboard for 10.5

有無人岩，百老匯單

只開一天，無用過

但好多pro既software desktop ver同apps版都差好遠...Engine 撚既話你睇下Autocad就知

執相剪片打codez仲差好遠

有冇巴打上左ios11 db2?
上唔上得過？

諗咗好多日，都係唔好賣走部Macbook Pro

Heavy野交俾Macbook Pro, Light野交俾iPad Pro好d

我都係咁諗 出街有咩heavy野突然要做都可以team view返去做

mbp 都賣？
有啲嘢真係laptop 先做得到

我本來都想賣mbp
但頭先突然收到隻CD
要我將CD入面啲張過落電腦send俾人
呢樣真係得電腦先做到

或者換其他電腦

岩岩入手 買埋皮smart cover+mon貼

部9.7pro唔知點處理好

想問下 如果未拆Smart cover ，可唔可以攞返apple換第隻色？

影皮smart cover黎睇下

我未拆呀，想換第隻色

無可否認，10.5真是清好多

而家唔得喇

唔比換？

出咗門口就冇
由舊年iPhone 7出開始

Smart cover唔包底 屌，早知唔撚買

中伏

你買咩都中伏架啦

你買嘢之前唔撚睇清楚先買架？

讀CD冇電腦真係玩完
喺ftp server拎野，連接冇AirPrint嘅printer都係要電腦

諗到呢度已經ban咗iPad Pro做主力機

CD ,ftp

你come from AD 2000

你部9.7放左啦

買音樂CD唔得架

我覺得iPad Pro做主力唔係唔得
但柒柒地都要有部老爺機做下file transfer

今日試左apple keyboard ,又溥又好打
摺幾下尚萛方便。
應該會買kb 當case 用上曬引

唔想再加背case 整厚部機
請問有無d 背的玻璃貼介紹？

唔怪得Apple唔cut走Mac mini 真係可以買嚟做server

iPad Pro + Mac mini

但你要留意如果塊背貼/套太薄
個鏡頭都係照突

係喎

姐係個套 太溥 就無護唔到鏡頭

有冇人同我一樣買左64gb?

我

夠用咩 呢代根本就逼你買256

你連買個smart cover都咁柒
俾16GB你都嫌多啦

有幾柒呀？你話我知啦

Same here

其實問心淨裝app我64GB都夠用
Media多多位都唔夠裝
不過嘅然俾得咁多錢
就唔爭在俾多$800上256

有幾部ipad
冇所謂啦

今日用 google sheet 好似有啲問題。

仲有，是否沒有 ctr-C, V, S 等 short cut for copy paste and save?

(第一次用 smart keyboard)

用開airdrop
我ipad 64gb夠用
主要係用黎for Netflix down片
但多數睇完1個season就會delete返唔儲片

有
Cmd = Ctrl

keyboard 有冇回到桌面嘅掣?

無得一下就返桌面 （好似係
我方法係cmd + TAB 轉去桌面

原來係咁

CMd+h

netfix acc可以用落去幾多新device? 利申咩都唔識

睇你用咩 plan 2-4 devices

想問你地買iPad Pro 有冇買到keyboard?
因為自己都有部Macbook Pro with Touch Bar
但有時又想輕carry 啲
諗緊好唔好買翻個比iPad Pro 用？

其實任何app只要㩒實command製就會show可用keyboard shortcut

有無smart keyboard 成日彈左個更新出黎， 但禁左更新都無反應？

[img]

買左ipad 先
睇下有無需要後加

試咗, 其他 apps 正常。

只是 google sheets 唔多有反應。

死圖

iOS11 上面用smart keyboard 同埋筆劃輸入法打中文
係唔係仲用緊數字鍵打

即係彈個更新出黎， 但禁左更新都無反應，一切如常。

下次又彈出黎

咁奇怪? 我部又冇叫我update 喎...
512G + 4G RG 連smart keyboard

會唔會同上左ios11 db有關？

真係冇人知?

iPhone 7果個

買左喇
就係有上面果種1516既感覺

會唔會成日都要打字先

我自己未必會用keyboard，買鉛筆機會高啲

今日入左apple store睇過
真係好想入手
入手既話應該會買埋keyboard

買哂2個
跟住賣返唔用果個出去

Keyboard黎講得一定會買輕薄啲果個
特別係10.5
買得呢部都係為左輕便易攜

好重要所以講三次

打錯字啫

利申用緊smart kb覆

系 我覺得勁虧
我寫email反映過但 apple 冇理我。。。

證明應該要買另一個keyboard

下。。竟然有人唔用倉頡速成？

咁有啲人的確係用其他輸入法快啲
我老母以前用電腦係打九方
但我完全唔知做乜鳩

我用開筆劃打中文 唔怪得嗰日喺Apple store試玩smart keyboard，明明轉咗做筆劃但打極都係英文，當時又冇深究

你依家係咪都無得用shift 掣轉英文？好似電腦咁？

唔係不嬲都冇咩

依家試冇
利申iOS 11

我iOS 10同iOS 11 beta 1係有既， 基本上同電腦係一樣
Beta 2 無撚左，屌佢老母

我ios10都無

想問下iPad有無得Command-Shift-4來cap部分screen？

或者有無iOS app做到

呢個小功能好緊要，下下cap完圖用photo編輯crop走多餘部分會煩死

冇，只有command-shift-3 cap full screen

iOS11有

有冇人mon偏黃？
我自己用部iphone6 plus對比一下ipad pro 10.5偏黃
定係咩膠水未乾用用下會白返正常返

正常

可以好似Mac咁cap圖去clipboard?

正常的意思係e家d ipad pro不嬲偏黃？
用耐左會唔會有可能慢慢變白返？
偏黃隻眼睇得好唔順

有冇開true tone? (預設有開

試下熄左true tone先

偏黃其實對眼比較舒服

有冇巴打知邊度做到免息分期？

誠哥

我自己買呢啲野都係用恆生匯豐果啲信用卡比錢，再打返去card center 申請返12個月分期，息好似都係0.幾厘，好方便又唔貴，低呀

之前聽巴打講話誠哥要指定2間銀行先做到...
我用緊東亞學生卡 所以一定要商戶嗰種分期
自己打上去嗰種唔得

東亞 有時會做 Apple 分期優惠

你問下
應該其他大路既都得架

冇開呀，night mode都冇開
大家部ipad pro 10.5係咪都係偏暖色
E家d機都係偏暖？

問過得中銀同恆生

之前一直冇聽講過限死依2間
係咪依代ipad pro先係咁

唔係偏暖，正常白色嚟㗎
係以前啲機偏冷，而家做啱啲色

我用 citi bank分到12期

岩岩買左10.5 64gb 連筆
想問眾位巴絲打有無好taobao套介紹下
見到apple原廠有個啡色好靚
但成千銀

原廠smart cover + 普通透明硅膠套

用緊cheap cheap大陸Baseus Smartcover，效果ok嘅。

新嗰部 ipad Pro 10.5"

我用緊exactly同一款不過黑色，比想像中好，磁石夠力，塊蓋夠貼，幾個摺法都好實淨，唯一問題係內面會甩毛痴響mon

請問大家係邊到貼芒貼同買cover?

謝謝

yes
不過聽講好似過5000已經得

九龍灣間豐澤話dbs得 但冇哂黑色
鑽石山個間就話citi得 dbs唔得

如果想網上睇動畫片，應該買咩app,load 極都load唔到

Btw其實 枝筆擺邊好
我好驚會成日唔見筆

淘寶訂左switcheasy果個套，7月頭有貨
而家用緊smart cover 同透明交套

呢個套, 打棟個 ipad 用唔用到?

打橫only

淘咗依個

哩個我淘左12.9好正
裏面仲有好多

用緊
覺得膠套好厚

因為我現時部ipad, 個套都係差唔多樣, 又係咁既一摺摺係面, 不過打棟係用到.

即刻淘左個藍色